（速秒IQ題） 邊個國家無郵局？

應該幾易估到， 快秒

中國
因為微信（普通話：Mei信，沒有信）

埃及

秒

做咩

點解

出埃及記呀

邊個政黨唔洗用郵局?

就係民主黨 因為佢地用白鴿

哈哈哈哈哈

緬甸

因為免電

蟻

印度

因為印度神油
神幫你做郵差仲駛咩郵局

多謝參與

屌
原來#3
真係秒左